三浦春馬都要自殺，痴撚線

佢既名氣同樣，女=無限
錢收入都起碼超過9成香港人

我應該要死十次

係 快啲please

有名氣 錢 樣 女 唔代表無負面情緒
有時睇唔開就係睇唔開，好多時唔關呢啲外在條件事

死ね

我明，好想知知原因

你有再多既野 情緒病令你覺得都係空虛

我覺得似係有人迫到佢自殺

佢先9成?

情緒病 和 壓力 的確很可怕

係呢個時勢，香港人都要加油

佐佐木希夠靚女，佢老公又咪偷食，人生邊有得咁估

照你咁講法，其實張國榮都一樣添，但係就受情緒病困擾

照你個邏輯咁如果你要死十次,咁非洲人要死一百次

講求生欲非洲佬應該高香港人好多

張國榮夠跳樓喇